畢生積蓄輸哂，再落搭股票黨，廢佬萌生死意

得果九萬幾蚊，我估你都差唔多輸哂

你都幾得閒

輸錢輸得出，開始有同情心？

多*

睇相都想笑

隻野變左毫子

升咗兩個星期，點解會輸

心動公司...

見到個名都敢買

買自己相反咪得

1472

輸十倍

1472 3蚊貨3.9蚊都唔走怪邊個

真心定假膠 九皮野都喊苦喊忽

我追左好多post ，真係真心架

笑撚死我

9萬，容乜易賺番

連登財經台日常生態 無野值得大驚小怪

買自己相反 咪開返相反既相反